石器時代收皮12周年

當年出到雞年隻game開始收皮

全盛時期

玩到狗年無玩

其實開伊甸已經回塘

4.0多人玩wo 晚晚斷線

雞年好撚尾機

石器有三寶

個個都nono雞年 唔課金根本玩唔到落去

斷線 維修 修不好

官方又唔bam 阿貝, 個個快戰點玩

好懷念呀 雞年好撚勁
有第一隻機暴既感覺

魔力好玩好多

同期出寵物轉生2.0 根本失晒衡

依家係咪無晒呢種game?

樓豬幾時收皮

我第一隻玩嘅online game
果時賣寵搵到下錢架
未有阿貝前，機暴換月卡
果時只有加速器，好似叫落葉公車
好懷念

小叮噹

回憶 玩左兩年比人爆左acc就冇再玩 淨係比錢買月費 冇買過咩年獸包之類 但除左白虎有齊過所有獸

當年第一次買來吉卡抽到 360 點
同同學講無人信
好似8蚊一張

後期開其他acc,拎女人寵，食爆賣，再換月卡，到後尾完全唔洗錢玩

最愛巴月木

巴朵蘭恩 隻老手削暴包公仔仲係到

有冇巴打有玩ios 移植個隻